啱啱撘巴士好似見到冇人企跳！！

經過漆咸道北見到有人企咗喺天台 藍色衫 後面有banner寫住’沒有暴徒 只有暴政’ 影唔切相
大概係呢個位 希望係我睇錯 經過嘅手足幫忙留意下

推

一個都不能少

快救

我見佢雙手垂低 無動作 所以先話似企跳

仲要後面有張banner

god bless and push

推呀

一個都不能少呀

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

push

過緊去睇

有兩個人既 好似唔係企跳

仲係個到？

無事就好 希望手足繼續留意下

希望係我睇錯啦 最緊要手足冇事